有咩慘得過嚴重濕疹?

中一果陣天氣好熱, 打打下機R到全身都紅晒
之後就正式開始生濕疹
愈黎愈嚴重, 全身都又痕又損
仲要係發得好勁果啲 ,街都唔敢出
細個屋企人唔識處理就買埋啲大陸藥膏
長期吸收類固醇 , 搞到抑制生長,
父母都唔過米六, 我都中一開始冇高過 好似
到明白係咩事果陣己經太遲

對上幾個月就發得最嚴重
上身手臂甩皮 大腿R到紅腫
西醫開類固醇藥膏止到幾個星期
過一排又起番 , 唔靠類固醇又唔識好
依家我20歲, 男仔, 得果一米5高

唔好話識女仔, 基本上見到咁矮己經自動filter走我
Soical都冇晒, 做咩都冇咩心機

介口

海鮮, 牛都冇食 , 乜都唔食都會痕, 這就是濕疹
夜晚有時痕到訓唔到, 半醒咁訓, 睡眠質素低

睇中醫
我都係有嚴重濕疹
之前睇西醫搽protopic 0.1（抑制免疫力藥膏）
結果只有不停翻發
轉左睇中醫飲左頭兩日藥 即刻將我搽過藥膏既地方發曬出黎 結焦結到我頸都郁唔到
衣家飲左個幾月 d焦甩曬 退左d暗紅色印
叫做好左6-7成

廿幾歲。荷爾蒙勁係會。
我都係。去到三十就好點。
用艾草手工皂洗面
食維他命b2b6

有冇可能20歲男得1米5

你出街冇見過矮仔既咩 , 大專既地方唔多唔少都多矮仔
我153囉

去做過敏測試，起碼知道自己有咩過敏，儘量避免，塵蟎過敏可以多點換床單，用熱水洗衫
香港有個醫生叫鄔世傑 去睇下

求中醫名

係大陸睇中醫好番 香港d中醫全部呃錢

食類固醇啦，教都瞓唔到你等跳樓

睇中醫做針灸
利申好左9成

我之前都好嚴重我成身都係仲要會出水架
搞到我街都唔敢出
你可以試下葉𠄘耀醫生係中環架
我睇左3次就無事

利申：唔係打手唔係廣告

我都係中三之後冇高過, 得 170

唔排除類固醇令你變矮，但最多都影響得幾cm
就算無濕疹你都應該唔過1米6，你父母身高亦驗證呢點
咁會唔會開心啲

大比內則有少少 而家忍住唔R
一開始以為有性病
越R越痕 真係最難頂

求名

170靚仔的話咩女都媾到啦

一陣又話我打手呀，留tg啦

除左濕疹

仲有癬一齊黎

唔該曬你

Physiogel
不過太嚴重果d 未必幫到好多同埋好貴

有無運動出下汗 但要唔好比d汗醃住咁耐

睇中醫

個d癬

搬屋

濕疹真係好濕鳩，令人痛不欲生

身同感受，活受罪

咩中醫?

送你四隻大字

離開香港

台灣又好新加坡又好泰國都好
過去住一排 濕疹自然會好

呢個真，我去旅行都感覺好咗

我用 百植坊 藥膏搽左一排就好番左
樓主有興趣可以試試

就係濕疹加牛皮癬

我可以答你 無
我都係濕疹患者

中三開始有濕疹
中間斷斷續續咁翻發
睇緊中西醫 西醫睇完個人會好燥
中醫就慢慢調 調到死都未調完

個人黎講 可以試下買莞茜煲完抹身

中醫

睇你咁講似係類固醇上癮，唔戒類固醇唔會好，不過你要預呢段時間一定會極痛苦，捱過左就變返靚皮 可以去fb 類固醇上癮grp/連登濕疹tg grp睇下，好多人捱緊都好多人好返

中醫一個唔得就睇第二個

藥房買係類固醇黎，只係壓制，一般癬好易搞，搵個皮膚專科睇，食一個至兩個星期抗生素同佢開既藥膏，斷尾冇難度

轉基la

叫陳烈 中醫 起荃灣
佢都幾貴 唔野少
佢話我係肝失調 排唔到毒
我自己就藥粉14包 飲一星期 每日飲兩次 再加沖涼洗劑7包 要成一千蚊左右
好貴 不過濕疹有好就真
佢好似專睇4-5個症 濕疹 鼻敏感 同唔知乜乜春春
希望幫到你

原本想答牛皮癬
但聽完真係唔夠你嚟

呢個濕鳩病真係搞到人痛不欲生

好撚濕鳩真係， 會出水個下先鳩， 發係腳到， 街都出唔到， 咁就一世， 睇唔到將來

我腳踝嗰個位，喺屋企都算好少少，但平時返工要著襪真係焗到想死

巴打試下戒類固醇加中醫調理下 保健品建議食維他命b雜加Omenga 6魚油

利申：全身十年濕疹患者 戒緊類固醇4個月慢慢康復中